大家咩都唔知就鬧特朗普放棄將中國列為匯率操縱國,有無諗過背後原因??

如果將中國列為匯率操縱國,港幣就永遠cheap過人民幣,特朗普放棄將中國列為匯率操縱國,港幣就有望升值到1蚊換到1.7人民幣,即係支爆正式來臨

4月都未過又吹支爆？

棋王侵

市民在討論國家貨幣問題 並預測支爆

吹咗十年啦

你是咪掉轉左
被列為匯率操縱國的話會加關稅, 從而令CNY跌USD升

點解唔係港元升呀

2010 講到依家